## Environnements de test†

Certaines technologies de test nécessitent que des composants particuliers soient installés dans l'environnement de test, ceux-ci sont indiqués dans la page décrivant les spécificités de la technologie.
